我同你講共產黨最驚係咩

輸出革命！
香港一旦輸出革命至大陸
中共亡黨係真心不遠

令大陸人知道多啲香港發生既事
係令中共滅亡最有用既一步

廣東已經有了

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

最怕係自己死無全屍，家產被抄，國外戶照被註銷，無退路

革命輸出對於中共有D人黎講係機會,將內部矛盾轉移去革命度

同依家林鄭將矛盾轉移左去黑警度,大家思考果陣要抽離去諗,賣港賊講果D,同做果野目的係乜;全世界做法都一樣 解決矛盾就係制做更大矛盾去解決,或將矛盾轉移

例如林鄭話同抗爭者對話,哩招好毒,第一無大台,邊個去都代表唔到所有聲音,邊個去都實會有一班人嘈,林鄭哩招實際係想分化我地內部,講溝通只係包壯而已

共產

大陸人 一向都係 唔殺到埋身, 唔識反抗

你同佢地講革命, 佢地理你都傻, 仲會屌鳩你想搞亂中國
但是, 當大陸人失業or無飯食果陣, 你唔輸出革命, 佢地都會自動出來起義